<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><p align="center" dir="auto">
    <a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/hubblo-org/scaphandre/raw/main/docs_src/scaphandre.cleaned.png"><img src="https://github.com/hubblo-org/scaphandre/raw/main/docs_src/scaphandre.cleaned.png" width="200" style="max-width: 100%;"></a>
</p>
<h1 align="center" tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content---scaphandre" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#--scaphandre"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
  斯卡潘德雷
</font></font></h1>
<h3 align="center" tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-----your-tech-stack-doesnt-need-so-much-energy-" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#----your-tech-stack-doesnt-need-so-much-energy-"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
    你的技术堆栈不需要那么多能量⚡
</font></font></h3>
<hr>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Scaphandre </font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">[skafɑ̃dʁ]</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">是一个致力于电力</font></font><a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Electric_power" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">能源消耗指标的计量代理。</font><font style="vertical-align: inherit;">该项目的目标是允许任何公司或个人测量</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">其</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">技术服务的功耗，并以方便的形式获取这些数据，通过任何监控或数据分析工具链发送。</font></font></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Scaphandre</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在</font><a href="https://fr.wikipedia.org/wiki/Scaphandre_%C3%A0_casque" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;">🇫🇷</font></a><font style="vertical-align: inherit;">中的意思是</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">重型</font></font></em> <strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">潜水服</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">它源于这样的想法：技术相关服务通常不会跟踪其功耗，因此不会将其暴露给客户。</font><font style="vertical-align: inherit;">大多数时候，原因是假定</font><a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Return_on_investment" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;">投资回报率</font></a><font style="vertical-align: inherit;">不佳。</font><font style="vertical-align: inherit;">Scaphandre 使技术提供商和技术用户能够更轻松、更便宜地深入地下，恢复所需的功耗指标，做出更好的以可持续发展为重点的决策，然后向客户展示这些指标，让他们也能这样做。</font></font><a href="https://fr.wikipedia.org/wiki/Scaphandre_%C3%A0_casque" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Return_on_investment" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这个项目源于科技工作者的强烈责任感。</font><font style="vertical-align: inherit;">请参阅</font></font><a href="https://hubblo-org.github.io/scaphandre-documentation/why.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">原因</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">部分以了解有关其目标的更多信息。</font></font></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">警告</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：这仍然是一个非常早期的项目。</font><font style="vertical-align: inherit;">任何反馈或贡献将受到高度赞赏。</font><font style="vertical-align: inherit;">请参阅</font></font><a href="https://hubblo-org.github.io/scaphandre-documentation/contributing.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">部分。</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/hubblo-org/scaphandre/workflows/Tests/badge.svg?branch=main"><img src="https://github.com/hubblo-org/scaphandre/workflows/Tests/badge.svg?branch=main" alt="Fmt+剪辑" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://crates.io/crates/scaphandre" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/823e784cbd411c8bb8989a4137d70e531ae7822a5bb24e5227868fba4a067308/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6372617465732f762f7363617068616e6472652e7376673f6d61784167653d3235393230" alt="" data-canonical-src="https://img.shields.io/crates/v/scaphandre.svg?maxAge=25920" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://gitter.im/hubblo-org/scaphandre?utm_source=badge&amp;utm_medium=badge&amp;utm_campaign=pr-badge&amp;utm_content=badge" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/2da7039d862cabe847953554272000b86e80b158a0723c9a832720b935df3f43/68747470733a2f2f6261646765732e6769747465722e696d2f4a6f696e253230436861742e737667" data-canonical-src="https://badges.gitter.im/Join%20Chat.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">加入我们的</font></font><a href="https://gitter.im/hubblo-org/scaphandre" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Gitter</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或</font></font><a href="https://app.element.io/#/room/#hubblo-org_scaphandre:gitter.im" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Matrix</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">！</font></font></p>
<hr>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--features" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-features"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">✨ 特点</font></font></h2>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">测量</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">裸机主机上消耗的功率/能量</font></font></strong></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从主机测量</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">qemu/kvm 虚拟机</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的功耗/能耗</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">公开</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">虚拟机的电源/能源指标，以允许</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在虚拟机中操作这些指标</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，就像它是裸机一样（依赖于虚拟机管理程序功能）</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">作为</font></font><strong><a href="https://prometheus.io" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">prometheus</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> (HTTP) 导出器公开指标</font></font></strong></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以推送模式将指标发送到</font></font><strong><a href="https://prometheus.io" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">prometheus</font></font></a> <a href="https://github.com/prometheus/pushgateway"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">推送网关</font></font></a></strong></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><strong><a href="http://riemann.io/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;">向黎曼</font></a></strong><font style="vertical-align: inherit;">发送度量</font></font><strong><a href="http://riemann.io/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a></strong></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将指标发送到</font></font><strong><a href="http://warp10.io/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Warp10</font></font></a></strong></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">适用于</font></font><strong><a href="https://kubernetes.io/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">kubernetes</font></font></a></strong></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将功耗指标存储在</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">JSON</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文件中</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><strong><font style="vertical-align: inherit;">显示终端的</font></strong><font style="vertical-align: inherit;">基本功耗指标</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"></font></strong></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">目前支持的操作系统：</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Gnu/Linux</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">、</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Windows 10、11 和 Server 2016/2019/2022</font></font></strong></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">适用于</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">RHEL 8 和 9、Debian 11 和 12 以及 Windows</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以及</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">NixOS</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（社区支持）的软件包</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以下是由 scaphandre 构建的示例仪表板：https: </font></font><a href="https://metrics.hubblo.org" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">//metrics.hubblo.org</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="https://metrics.hubblo.org" rel="nofollow"><img src="https://github.com/hubblo-org/scaphandre/raw/main/docs_src/grafana-dash-scaphandre.cleaned.png" width="800" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--how-to--" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-how-to--"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">📄 如何...？</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://hubblo-org.github.io/scaphandre-documentation" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您将在文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中找到您可能想了解的有关 scaphandre 的所有信息</font><font style="vertical-align: inherit;">，例如：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🏁</font></font><a href="https://hubblo-org.github.io/scaphandre-documentation/tutorials/getting_started.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开始使用</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">💻</font></font><a href="https://hubblo-org.github.io/scaphandre-documentation/tutorials/installation-linux.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 GNU/Linux</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或</font></font><a href="https://hubblo-org.github.io/scaphandre-documentation/tutorials/installation-windows.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Windows 上安装和编译</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">👁️</font></font><a href="https://hubblo-org.github.io/scaphandre-documentation/how-to_guides/propagate-metrics-hypervisor-to-vm_qemu-kvm.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">让虚拟机访问其功耗指标，并打破在其他计算机上的不透明性</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🎉</font></font><a href="https://hubblo-org.github.io/scaphandre-documentation/contributing.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献指南</font></font></a></li>
<li><a href="https://hubblo-org.github.io/scaphandre-documentation" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以及更多</font></font></a></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您只对这里的代码文档感兴趣，</font></font><a href="https://docs.rs/scaphandre" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">那就是</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--roadmap" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-roadmap"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">📅 路线图</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://github.com/hubblo-org/scaphandre/projects/1"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可以在此处</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查看正在进行的路线图</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">欢迎提出功能请求，请加入我们。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-️--footprint" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#️--footprint"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">⚖️足迹</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">与它的名字相反，scaphandre 的目标是尽可能轻便和干净。</font><font style="vertical-align: inherit;">该项目的主要重点领域之一是尽可能接近零开销，无论是资源消耗还是功耗。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--sponsoring" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-sponsoring"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🙏 赞助</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您喜欢这个项目并希望提供财务帮助，请访问我们的</font></font><a href="https://github.com/sponsors/hubblo-org"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">赞助页面</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">非常感谢您考虑它！</font></font></p>
</article></div>
